用戶發現iPhone X陰陽屏：畫面痛苦

上周末，蘋果主動公布了一則預警，表示iPhone X雖然采用了蘋果認為滿足其嚴苛標准的一塊優秀的OLED屏幕，但是依然逃脫不了一些OLED的通病，比如燒屏、P排的子像素共占對分辨率的侵占。

燒屏一般需要OLED一定時間的使用才會出現，短則三五月，長則幾年。不過陰陽屏、亮度不均等基本素質問題已經開始浮現。
據SoftPedia收集整理，Reddit上用戶爆料的iPhone X屏幕BUG是，亮度最低在暗光下，上部明亮，下部過暗。

這名用戶表示自己懷疑屏幕是質量問題，他已經聯系蘋果官方解決，對方尚未給出明確回應。
一般，蘋果不會公布屏幕供應商，但大家普遍認為，iPhone X的這塊異形切割全面屏來自三星，後者代表著業界OLED的最高水准。
此前，谷歌Pixel 2 XL也因為LG的P-OLED側面發藍、陰陽屏、燒屏、黑斑等問題遭受爭議。

用家問題

年經

之前idog又話買an機做烙印戰士
而家成皮嘢買塊烙印mon
i狗呢 出嚟吠返兩聲啦

不過apple唔同，多人圍屌下佢會認數

係咁架喇
又無人迫你買
係咪先

等集體出紫線

乜撚野質量問題
太重壓壞左個mon?

好彩無買

唔緊要，炒家不受影響

幻覺黎姐

一睇就覺得係LG moon

用得OLED預左啦
信仰無悔

點解會用競爭對手啲貨？唔怕人跣獲甘過你？

蘋果都有退步嘅一日

幾時冇用過對手既貨

得罪講句咁得6算有突破
但其實都係伏個機身太軟
我瀨過野唔出iphone X
費事又幫佢做白老鼠

有無人睇上面果d圖 scroll上下果陣 部iphonex個黑邊框會移位？

samsung: 最近入左批靚牛肉

this is future

依啲就係商人同普通人嘅分別

有邊間嘅oled係勁過***

Btw呢啲post永遠無idog敢入嚟屌

爛蘋果
利申：想轉會Android

巴打看透世事

idog只入an機post都唔係第一日嘅事

質量係同一大氣下應該不變

#9

唔係有隻idog好鐘意拎pixel2 xl 出黎講咖咩

oled就係垃圾

講oled mon ***應該係最好

三叔大收入嚟
有錢唔賺？

有冇link

一般，蘋果不會公布屏幕供應商，但大家普遍認為，iPhone X的這塊異形切割全面屏來自三星，後者代表著業界OLED的最高水准。

又係你蘋果要用oled
有事賴鳩人

知唔知咩叫質量

文盲就收聲啦
蘋果自己都冇講搵左邊間做
係媒體自己估咋

OLED太多問題

好彩我冇事

冇諗過嗰一日嚟得咁快

佢係度足你地用字

質量= mass

永遠唔買第一水係正確
總有班戇鳩去試

傻鳩講到得第一水有事咁
利申：ip7+pixel2用家

最撚衰都係三星呢間andog廠，賣埋d次貨mon
上面d andog重好意思係度吠

冇事

個別例子

其實係唔同角度會adjust 顏色同光度
呢樣野一早公佈咗 咁都好攞出黎講

無知一問，點解apple唔用Super LCD而要用OLED？

仆街...今獲身為I狗點兜好...又要spin第樣
你班垃圾AN狗有FACEID咩?

話自己有部AN機係改變唔到你係一個會比錢買apple既戇鳩仔

RAM MON 相機 4G chip全部人地都有專利，焗你買

次次用都中大㐲
之前6S就U出事

所以應該用番LCD

你活番你個an狗兜啦
一世人只係識用an學人串咩咀

之前有傳過如果要用on top screen touch id 就要用oled mon, 所以局用。
但係最後技術趕唔到做個touch id, 最後留低左個作用不大嘅oled mon

關個cutting事, LCD做唔到M字額

利伸,好似係

google俾兩間公司玩
apple俾一間公司玩

邊2間

Lg
Htc

幾時有比htc玩

htc玩佢d乜

sharp嗰塊咪lcd

有邊間有咁大產能生產咁多oled